我宣布 香港人已經原諒咗元氣了

隔離一風堂又係排到癲
原諒了 元氣個logo好黃

利申：6年未食過元氣

香港有4成藍絲

喂呀

抗爭一早完咗㗎啦

紅磡嗰間垃圾美味街都係咁

美味佳 sor

又係呢啲冇意義既po
你唔當面屌柒佢地 隔住一層影佢地有咩用
再講 香港冇藍絲咩 冇港豬咩 冇雙非咩
做好自己咪得

就算黃到區選全勝既慈雲山
星期五六日元氣都排隊

淨係警察家屬都唔少人嫁

仲有hku果班中產淺藍

長沙灣 去時代多

你去元氣扮傻佬鳩叫或者扮YouTube直擊元氣 後生仔一定走

忍唔到嘛

成世都未食過元氣

狗食 不了

元氣咩野尼？

同埋比起以前已經少咗好多人等
不過樓豬可能少出街

仲未慣咩
睇都睇到悶
你講果啲都有人講無數次，仲係要出呢啲post,慳番淡氣啦

東涌？今日見到你影相

隔住一層影然後上連登先敢屌鳩人

樓主笠能到

唔知樓主有冇去埋一風堂八月花cova影相

重要勁多後生，不過算啦，做好自己，繼續堅持

必食藍店之一

我由頭到尾都冇杯葛過美心
李嘉誠幫国安法洗白同李氏集團加入港共再出發
連衛兵杯葛咗未？

利申琴日早餐食麥當勞，啱啱食完元氣壽司

你點計的

On9
人地硬係要食寄生蟲 落肚 唔通阻止佢
同路人食得藍店嘅絕對抵屌 唔該請默默接受 你絕對抵屌

藍絲嘅屌都廢事腦死亡溝通唔到 我地亦都唔在乎佢地生死

唔係好想知其實

嘩你好叻好威好特別同脫俗啊

利申：十年冇食過包括外賣

黃店排隊你唔講？

扮咩

有人撐狗
我宣佈 香港人已經原諒咗黑狗

我見樓主問點解我咪答

咁都叫排到癲？
少左好多人喇喎

仲要唔會日日有龍
比以前差好遠

樓主 嬲完咪算

上星期已經係

咁你有無食黃店?

講中左 BLOCKED

ok

樓主覺得全香港都係黃？
又出晦氣po

大把人一邊話杯葛藍店，一邊繼續用奶共apple同搶ps5啦

食元氣又有咩問題

唔係掛

你有你抗爭 我有我食 理撚得你 今晚先食完

以前食要等百幾張飛
50張已經要狗衝拎左先再諗食唔食

班人幻想中資藍資冇人食係天真
香港係咁一面倒就唔會而家咁

你咪又係垃圾啦講咁撚多廢話

港豬真係唔爭氣

都唔撚鐘意食壽司

大把同齡嘅已經晚晚M記

一早食M記啦

首先唔知佢地藍定黃 然後唔當面屌佢地 而係上黎開POST 當佢果度30人 就入哂全香港人數

屌撚哂你哋花木

你呢啲放負撚真係好煩
藍絲不嬲都仲有嫁啦
你理撚得人姐

有
龍門

burgerman

呢啲傻閪係咁樣

500萬沉默的一代

手足

樓主唔會答你

你夠薑咪現場當面屌，9縮係度好嬲好嬲？

年幾無食喇
次次經過都鬧9班人死港豬

食物係平等既！

利申19年

So?

食黑心，一世食大肥婆

帶頭話罷食美心個條友一定係藍絲
呢家任食唔洗排隊
要批鬥人唔該dup哂你地部iphone罷用fb ig先
fb日日打壓自由 美心最多係講兩句
邊個仆街d有眼睇

食完返屋企上網出幾個PO鬧元氣美心
當無數

算吧啦
無眼屎乾淨盲

係咁先！

咁真係好食
邊間黃店好食過元氣

呢星期都食咗幾間
好撚正

應承我 原諒元氣冇人講?

Solomon Yue: 反對去藍店影大頭

元氣一早無事啦
最迎個個月都開幾間新店

區議會選舉瞓撚咗？

叫citygate 租俾 一蘭 同 壽司郎

都移民啦，走左留返d 香港藍店who fucking care

777，689，習帝都原諒啦，和好如初

煩唔撚煩下次去支那影下啲海底撈門口又話香港人原諒咗邊個邊個啦

元氣個芝士蛋糕真係幾好食，無計

我次次經過都對住入面舉中指

成世只食過一兩次

打飛機

由細到大都未食過

我真係好有遠見

一句到尾，食藍店影大頭？！

東涌無乜選擇更加唔好講入面有幾多行山客，大把人肚餓嗰陣黑店都照食

日經post，區選結果都知香港有3-4成藍絲

海南雞飯個張係邊間餐廳食？

呢啲死毒撚私私縮縮偷拍完仲唔快快腳走咩

唔驚一陣間俾人發現影相見佢柒毒咁既樣報警告佢性騷擾？

唔講仲以為全港都黃

你第一日出黎食飯？

正

好撚多後生去食

25年 同我鬥黃?

淘大嗰間改裝咗做高速線剛開張
頭先八點經過勁多人排

唔係掛 我毒撚嚟㗎喎 見到人聲都唔敢聲啦

垃圾元氣

呢一間青衣城不嬲都多人食睇完電影落一層又方便

係元氣打工好多都係手足
杯葛元氣，手足點算

Diu

尊重啦
樓主開post已經好有勇氣

怡和出張聲明
你地就想杯晒人地成個集團

居然熱門

東涌？

應該直頭衝左落去俾人圍毆緊，所以回唔到你post住hand🙏🏻

香港人有黃有藍，就正如人一樣有正常同弱智i. e.樓主

唔係個個都上連登，睇立場
好多同事自稱黃絲都唔掂呢啲資訊
直程連優品360係藍都唔知 Starbucks係美心又唔知
甚至大約每10個同事左右就有一個係屋企人/伴侶係黑驚
佢地好多時候食野 都一定唔會諗黃藍 (仲要加上黃店普遍都好難食)

我都想七百萬人個個都黃

最尾果句同意

樓主用咩電話影人食元氣

一風堂都食真係狗黎

有人幫佢洗白左
佢好彩有幾個後生staff出去派水

利申：元氣係咩

我一生人食唔多過5次
真心覺得普通+唔抵食

東涌

連登仔邊敢

大傷元氣

一風堂垃圾到 林卓廷最清楚

以前星期三會員有折就真係多人喇
利申唔講政治 唔敢食平價壽司🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我反而覺得好多黃都好食

駁唔到

批黃店你快d走先

通常低調黃果啲好啲 貼到成牆都係野就多數出事

咪on9仲有一堆無腦港豬

講到香港得返黃c 咁 香港仲有幾百萬藍c

有啲黃店直情唔撚憂做咁 服務態度差撚到 前排上水果間大統領真係經典

*有香港人去考警察*
樓主：我宣布 香港人已經原諒咗警察了

*有香港人交稅*
樓主：我宣布 香港人已經原諒咗政府了

*有香港人用支那産品*
樓主：我宣布 香港人已經原諒咗支那了

*樓主出Post講上面啲嘢*
樓主：我真係好黃

佢隨時食完先影

唔敢大聲屌，樓主好廢

樓主唔撚覆我佢用緊咩電話

大把喇, 茶木 太興....

敏華好食過龍門

杯奶茶☕️幾好飲

係 原諒左 得未

晒鳩氣啦，雨革大把人入左狗隊，大把絲話拒絕狗男友，跟住咪又係大把搵狗做男朋友
到今次時代革命，轉個頭用中資食中資，轉去中資公司

如果樓主嘅精力係用黎監察議員就好啦 平民百姓食乜鳩野有乜所謂啫

原諒左好耐

一年幾千呢啲post

每次行都會望下入邊D藍絲

有時見到D後生..

係呀..話撚緊你地呀

你老母行幾步路落壽司郎都唔撚肯

On9 個間元氣長期無人食
係長期少過20%入席率

理性討論 元氣完勝壽司郎

已經少咗好多人多鳩餘post

間野淨係做星期五六日夜晚
就連反送中之前
其他時間都冇人
都唔知點解未執

一風堂都係藍嘅

得啦收檔啦

百佳屈臣氏都好多人去啦

哦

共實香港人好愛國

成班垃圾食壽司又俾唔起錢

有日去葵廣，一街珍饈百味，吉野家都仲係有人排隊啦！
不能強求，其實，藍黃雙方都唔係大多數，香港政治冷感的先係大多數！

慈雲山元氣擒晚七八點得三，四成入座率

大集團拉上補下 可以頂好耐, 完約先決定執唔執, 都唔係一年兩年睇到既事
我都成年幾無食過壽司了...

葵廣咁多選擇都仲食吉野家果D已經唔係黃藍問題係ON9問題

仲要成個慈雲山得佢一間日本野
咁都無人食 可想而知慈雲山幾L黃
隨時嵐屋都多人食過佢喇

東薈城

可能人地有積分未用哂
想食個免費餐呢

依個原因有無連登仔接受

因為之前食落有幾百分
到依家我都唔敢用
我無食過美心集團架由上年開始
唔好屌我

中心入面仲有定食8喎
雖然冇左無限飯湯我已經冇食過

樓主毒撚來 只敢網上威 現實就碌撚

一層已經係樓主敢行近嘅最大距離

人地應該只當你白卡佬

之後感嘆句香港人壓力真大

我有杯吉野家 但冇杯美心
吉野家擺明係藍
美心就郁諩過咩野 除左果條唔關事嘅八婆

唔抵食個下笑咗

今晚星期六弱智藍屍港豬都要食飯㗎

都唔明點解美心有個親戚講埋啲廢話就當藍
李氏明撐政府就話佢黃

啲黃人搬龍門同港共差唔多都係睇心情

除咗影相，做過咩，開post有撚用，死廢物，有種去屌7佢哋啦

其實已經少咗好多後生
要明白香港仲有好多冇咩讀書
政治冷感廢中廢老

佢哋要食垃圾你阻唔到

唔係執咗啦咩

旺角熟食中心個間

之後未食過，藍絲同偽黃屌你老母

垃圾po都上熱門 拉

真! 樓主既眼中，藍屍同港豬識光合作用!

係咪賀伍沾德過身？？

你信入面無人黃

好食，我鐘意食

你都on撚9，全撚部黃絲？

樓主會再開post徵求網友意見問點樣覆你

點都有藍屍架喎 點都有班中年唔知要杯葛美心架喎

咁你都講得出口

無錯, 以為自己好型
可能人地當佢傻佬

明將食得最多

加幾百萬港豬
班港豬唔會理黃藍
可以食光榮同時代冰室
又可以食扑野家 / 黑心

宣你老母布
你幾時代表緊我

咁就原諒？
擺明為生意姐
難為poly d傻閪仲撐個支持黑狗攻打校園嘅肥閪藍絲

果陣時放映會應該未開始黄藍店住，所以我咪話果幾個後生救左間鋪

做人做狗自己選擇

出世到依家未食過

食乜撚元氣呀

On 鳩

以後再有人開呢d po 放呢張圖出嚟就得㗎啦

元氣正垃圾

支肺冇開一排當執左
證明間野存在感低到

大家係咪唔記得當年元氣weekend坐底排兩粒鐘

嵐屋成日冇位

原乜鳩諒

東涌幾間美心一直都係咁撚多人食架啦

佢哋要食屎咪由得佢哋食屎

我日日飲茶狼食美心

me too

未喺運動之前食過一次
好難食

唔好原諒啦，搞到呢排排隊耐左

認真一問，有冇黃既壽司鋪介紹係又平又好食？

成世未食過😂

有種你去鑽石山同樂富果間睇下 門口企20人以上

樓豬食緊野嘛冇人屌咪你屌囉

人生記憶真係好似無入過去食

其實講真 吉野家都係炒咗個pr姐老實講 如果本身間公司唔想有政治立場 個pr學人抽政治水係抵炒wor再加上佢嘅之後都冇講啲咩

美好閪餅日日塞滿人

唔好騎劫香港人

睇果身打扮就知係港豬/藍c啦
香港咁細weekend晚飯時間邊度都係排隊㗎啦
黨鐵放工時間夠係人山人海
最後出黎個數字咪又係下跌

真咩

屌

講多d係有用 我有時想食壽司 附近得元氣 都會忍下口

會比人block架 咁睇唔開啊ching

都好過見到扮見唔到

笑死變左屌樓主
放人食元氣上網比人屌得甘過食元氣

樓主影人食元氣正傻仔

我都戒左fb同ig
班友話咩戒fb同唔用東江水一樣
屌你老母我唔用咪又生活到

我上年到依家冇食過任何一間美心

樓主笠撚晒水

網上兇狠 現實碌撚

死廢柴 屌你老母 垃圾

成日見到啲好後生都買美心東海堂
我都信佢哋係藍屍啦

一樣標題嘅po出過幾多個

佢做到出撚哂面 邊同

18歲以下未投得既我諗黃佔大多數

慈雲山次次行過都無乜人喎

哦
你叻囉，你勁囉
型到咁，啲女俾你cow哂啦一定

戇撚柒鳩

其實唔好再將自己標準強加其他人身上啦
你想咁做唔代表其他人要跟
再講全香港都一定係黃絲咩？

利申：戒左M記一年

樓主acc畀狗搶咗?
前排都正正常常

兒登仔夠閪膽現實屌咩

元氣開門至今都未食過

做裝修 最近清拆執笠藍店真係拆到手軟

無錯

做裝修 最近清拆執笠藍店真係拆到手軟

已封鎖會員 掙扎大師

呢啲垃圾風向po麻煩拉

推呢個
做裝修 最近清拆執笠藍店真係拆到手軟

成日講到去嘅全部連登仔咁

黃藍是政見 好食是良知
有人排隊即係證明間野好食

其實呢句野同樣應用返落吉野家公司立場

我就當吉野家原本係中立 甚至暗黃 公司無啦啦有條友幫你地自爆 咁都唔炒得？你知唔知mkt嘅職位係做咩？

係囉
樓主見到咁多人食元氣都唔當面屌鳩佢地
俾班人食得咁開心

我冇呀 當冇左了

見人食屎會畀咩反應？

食完屎緊係原諒佢，屎都夠膽食喎

食元氣唔只係黃藍問題 係品味問題 食有蟲又貴嘅sushi 去食活一鮮貴多幾廿蚊好過

以前嘅應該滿曬
已經少咗好多人
戒左元氣好耐

呢家香港抗爭程度已經唔係黃店藍店之分 關心下國際局勢好過啦

吉嘢家明藍啦

相關網帖一度獲4萬人讚好，惟其後被刪除。有媒體報道，擁有香港吉野家經營權的香港合興集團有限公司總裁兼全國政協委員洪明基稱，事前並不知情，當得悉有關帖文時表示憤怒。

他又指，自己近日參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，發生此事非常痛心。他強調有關廣告已刪除，外判廣告公司已解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

你on9？ 幾撚多大陸仔黎香港讀書
個個小學生講普通話玩王者榮耀

未分黃藍前
美味佳已經好撚難食
班友覺得好食 食開屎？

元氣多分店過壽司郎已經贏咗，一入去就食得
唔洗好似壽司朗咁要book兩個月先有位

屌人唔食壽司郎不如屌下炒飛啲賤種啦，壽司朗又唔去處理炒飛呢個問題

今日連登插咗好多稻草人

小左1/2人以上啦

你上年全年訓撚著左？多就等於多過出街守護香港既學生？

有咩問題
係到開post提返人唔好食元氣
再影響返身邊朋友

你估當面屌柒佢地又有用咩

今日見到樓豬東涌影相

其實邊度仲有抗爭!? 冇咗抗爭做咩唔可以食藍店？

月經

今日都見到勁多人. 仲要唔小後生仔女

冇嘢replace死黑警
所以要接受佢？

走快啲 樓豬幫你頂緊

問下踢著拖去個班poly學生

啱 當自己思覺老師上身
一邊自言自語 一邊行埋去拍片

收皮啦屌你老母

尼你老母

嚟

食美味住不如食串當當仲好

可唔可以吠兩聲嚟聽吓 五毛狗

又食藍店又用支牛又坐黨鐵
都唔知連登邊個唔係五毛

支持，有人做我一定做打手

成撚日見到呢啲post都好撚煩
又唔見樓豬你條仆街影黃店幾好生意

係咪食屎大？
講真
唔理黃藍
間嘢本身就又貴又唔好食

問有冇當面屌柒人果啲就喺排隊果班其中一個

全香港人都係黃絲？如果係 就唔有今日咁既香港啦

有乜撚嘢種 ？

屌鳩哂佢哋老母

抗爭太傷元氣了

爭鮮都好多人排

見到呢啲真係好冇動力

寄生蟲有咩好食 重要比錢排隊食

利 唔食生壽司

但係連燈仔講到成個香港都要聽佢哋講咁

點解唔可以食元氣

點解要幫襯藍店？

仲食黃店?
身邊既人飲返starbucks 食返老麥
救唔到

Push

杜汶澤都食KFC
食元氣有咩問題

唔岩聽就5毛
黃皮藍心咪你呢啲狗閪

是你教會了我
不吃元氣也救不了香港
因為你罷食以外連身體都不鍛鍊一下
權你奪不到
力也不從心
意為食元氣就可以恢復元氣嗎？

有幾撚多小學生出街守護香港啊？
我又真係睇唔撚到窩
你咁醒 你講黎聽下

佢哋有佢哋自由

喂呀
樓主驚撚到要上一層影呀

中學生有幾多個18歲過on9仔

咁你自己又話18歲以下 on撚99
連自己講過咩都唔撚記得
訓撚左啊？

小學生冇出 代表中學生唔計？ 咁撚驚香港藍絲多唔好學人連登 弱智仔

所以18歲以下 就唔計小學生幼稚園？
同埋我係針對小學生講普通話玩王者榮耀
無話中學生
係你條on9仔針住話中學生乜乜物物

仲有呀低能仔 香港除左中6有d人會過左18歲 9成中學生係18歲以下冇投票權 唔識中文你都應該返小學讀下

所以18歲以下 就唔計小學生幼稚園？
同埋我係針對小學生講普通話玩王者榮耀
無話中學生
係你條on9仔針住話中學生乜乜物物

唔好講咁多 駁嘴啦

你要計埋心智未成熟既去諗可以計埋你自己自己針小學生就話人針中學生就升小學生都好多有企出黎 9/6 16/6 你冇出過去睇既鍵盤戰士就收皮啦

咁你自己就咪話18歲以下啦柒頭
好心就話大部分中學生啦
比人駁就話小學生幼稚園生就唔計
真係柒下柒下龍門任你搬

18歲以下 小學生唔計啊？我針對小學生有咩問題

老實都要講句..佢個takeaway sushi box 性價比高

不嬲 美心又係
中移動免費登記拎5G sim 都勁多後生排 係連登唔接受現實
香港人根本唔配有民主自由

兒登仔邊撚夠膽呀
繼續浪漫抗爭啦
我地赢緊嫁啦

兒登仔不願面對的真相

駁嘴啦柒到改埋名啊？
美股法老王

都就2021年啦 仲分黃店藍店
杜汶澤都食KFC啦

唔好同我爭，好想去食

唔講慈雲山，黃大仙果邊間元氣又係長年吉舖，成班人寧願行多十分鐘去排成粒鐘壽司郎都唔入去即食元氣

好似從來都冇食過

美心東海堂日日食
Starbucks日日飲
元氣一風堂排晒隊
唔計藍屍港豬 仲有大把後生幫襯
算啦 自己繼續堅持唔食 唔洗理其他人

真心元氣好食咩？班人係咪未撚食過真係好食嘅壽司？
利申：朋友請我食過一次，冇再回頭過

事到如今都唔登記選民既人 + 投建制既都3百萬人啦...

悶唔悶

推，警剔自己

APPLE都原諒得，點解唔可以原諒元氣
利申：好多年無食過

估下咩人去果度食宵夜多？

元氣好L難食

根本同百佳壽司一L樣

點解唔影吓壽司朗

...

講真你DIU果理都係DIU到一間分店既人
你上連登可以DIU到一班話自己黃然後又走去食藍店既人

原諒左好耐啦
日日黨鐵 金拱門都咁多人

幾時有嬲過

唔止元気，STARFUCK都一大堆人排隊wtf!!

某黃絲果套驚天地泣鬼神嘅罷理論真係反唔到，佢哋話用人哋嘅優惠套餐就等於罷咗，所以黨鐵就兩蚊搭完當罷咗，仲可以r著數添，我都諗住去藍店瘋狂食佢哋d下午茶餐食到佢哋破產

最後嗰張係邊間？

爭鮮藍嘅咩？

四季常餐

其實以前元氣一星期7日都要排

依家得返weekend